[Luka 2nd ASG] 達拉斯小牛 2020-2021 討論區(3)

LET'S GO MAVS

Lm

話說今日 kp 避戰
BR 吹話mavs 收緊kp 既offer
不過唔係好信

Trade啦
Kp同肥仔硬係唔係好夾咁

por仔生性啦

KP都唔會有咩靚offer
唔明點解同上季差咁遠

傷完愈打愈錫身 明明上季bubble嗰陣仲好勁

上季係禁區防守幾勁
今季完全無曬

勇?換到邊個返嚟

是但啦
換佢返黎都係用咗兩個first round pick
收返差唔多唔難

D Green

真心唔覺得牛個教練組可以管得掂佢 9成9會出事

Green同勇士相輔相成

Green先係勇士嘅backbone
trade佢即係浪費curry最後高峰 冇乜可能

個source係瘤弱記者放出嚟似流料多啲
勇唔會放green嘅話 都唔似有asset換到KP wiseman更加唔會放 佢哋啲pick又未去到咁高

Ian bagley好記者嚟 單嘢應該都有啲可信性

湧唔放green換kp佢地可能交要成億稅

唔覺得會呢刻交易kp 之後唔敢講

kp繼續因傷唔打

Kp unfollow咗mavs ig

冇嘢了 我fake news咗 佢不嬲冇follow

冇記錯湧有今年狼個pick 呢個pick應該幾值錢

終於出Maja

頭3定4 Protected

今日得閒睇波 發覺冇左Por子真係順左 多返D埋籃 冇咁多尻射三分

但luka係咁俾人圍

比痰子追住來Block

下下兩三個

Trade算啦
同doncic一啲都唔夾

冇人等價接貨

拋廢到

easy layup都…

Thj 今日啲三分係咪炒曬

賓神救世

Brunson今季進步好明顯

冇倒水不特止 仲學識反Cup

800-1200左右/年 快手續約

Brunson

同肥仔又夾

Jb又救世

迷賓會戰勝歸來

無人接波

JB

Wow on fire

上季肥仔傷左由佢carry個時都好爆, 但兩個同場就出事

唔係又倒水呀

diu 又劇本味

DFS又敗家

係

屌 都係咪讚住廢事燈

仆街又倒水

Dfs 啲空位三分炒曬

gg

屌 次次都係咁

出事啦

花式倒水

睇怕最尾都係玩出事

出少句聲當幫忙

一睇直播就倒水

佢老味燈到

反cup了

打乜鬼野

肥當！！！！！

肥仔早就要自己黎啦 仲傳嘜鬼

勁撚到

好彩doncic 入左呢球
幾驚又玩到冇曬時間

The DON

防守唔該頂住

ot

THIS IS LUKA MAGIC

人地實追平架啦

肥仔

肥仔痴撚線

doncic!!!!!

肥仔救世

痴線doncic 勁到

肥仔勁到

ot!!!

唉呀！ 打加時！

贏clutch game 了

咁都羊

少啲心血都死

今季第一次贏B2B

又中

中你老母ah一講完即刻俾人cup 係肥仔勁先無事

上返5成勝率了可以剃鬚喇

當值癲撚到今場超級大心臟
假錶佬做到嘅當值今日一樣做到

屌一唔睇就熱血贏波絕殺

可以改名做 當值朋友隊

下，不嬲都係

請尊重返我賓

探花朋友隊
由brunson 同doncic 組成

下場打76個底比mb姦死都似 kp又唔知傷好未

等我摘低晒你班燈神個名

其實都預左
kp出黎又係瘋狂foul人

我準撚到On9

肯用Maja既話未必冇得打

其實而家都幾煩 出kp防守好似差左咁 但冇佢場上進攻又好似拉唔開 好似今場咁當值要摌入去都唔係咁易

kp得協防做block shot就可以, 單防同基石拋一樣, 輕鬆送罰球
一係比mb爆, 一係瘋狂比ben仔drive in easy basket
仲未計seth同性堂射手係出面
預計聽日被make record

基石拋同Por子唔洗諗嫁啦 出Maja搞尻MB仲好啦 性堂就WFC 係咪都應該驚肥桃啦

屌，今朝無睇呢場就咁精彩刺激

連打兩場猢狗

3次七日五戰德州落一落雪就攪到咁

今季真係難頂

都話我牛成日被迫害
真心cls, 無人傷已經偷笑

未出現姐por d玻璃體質你慌佢會健康去到季尾

希望asg前後可以有D動作去補強

最近一星期冇波打休息都可以傷

感覺上b2b 都唔會俾佢出
即係下半季起碼仲會miss 多差唔多十場

b2b唔出一場就話休息啫 兩場都唔出應該就真係傷傷地

估唔到thj, brunson先係真二三當家

準備好睇embiid 聽日career high

而家吹到巫師都對KP有興趣但係唔關標事

搵得kp就係想同beal衝一輪啦

出Maja打正選

我要以色列仔同八村

實比76爆到反胃啦

Boban 8個板

又係我賓救世局

Maja爆板

兩邊鬥炒

拋入到嚟76任食禁區

拋

廢拋

啲板比侯活搶曬 阿拋完全係比佢姦

肥仔今日難打喇 一pick後面牙Ben前面embiid

ben仔如果有埋三分真係無敵

肥當比西門子追住來守

今場應該贏唔到 當值完全比人守住

成隊淨係打doncic一個
我做教練都識守啦

暫時六分

半場已經十幾to

隊波內線太廢,入到PLAYOFFS都係FIRST ROUND OUT

肥仔要盡快攞返手感先有機會

太多to
仲要輸reb

肥仔係咁吊個波入底都冇用 咁打冇著數又易to

準備雙位數to

又拉開

已經20

Wcs咁都可以唔入

第4節一打已經放棄呢場？

無謂整傷啦，橫惦無得追

本身都冇得打 第三節幾球關鍵wide open 3 唔入就冇哂momentum

都係

今年po睇嚟都好窄

好大機會要打playin
就算入到首輪都好難夠打
我諗到左季尾真係要諗下係咪kp+luka 行落去

睇啲消息應該捱唔到季尾啦，係睇下有無水魚接手

kp真係幾令人失望
當初佢話dirk係佢偶像時已經FF緊佢黎小牛應該係good fit
點知換到佢番黎2年都唔夠就差不多要走人
同埋cuban入主咁耐得2011年個內線真係見得下人

算啦，已經對佢無晒期望，咁嘅身形但又唔肯打內線，射三分又唔係準，仲要打一場跟住唞三場

以cuban性格唔會咁快就考慮trade, 仲要簽完max無耐
基石除左夠勤力外性價比真係仲低過kp但未諗過打包走
覺得有D內情 (同luka唔夾同矛盾) 或者kp對小牛已經有不滿 (戰術, 待遇)

仲要係最高人工,FANS不滿可以理解

難

對面殘陣應該easy win呱

出Por子比人睇板？

燈燈一個人都50分啦

肥當今日又幾精神

今日kp 好似唔錯
起碼幾積極

係 今日暫時打得幾集中

KP終於肯打底

對面矮到咁都唔試打真係死得

換左kp好似攻守都順啲

佢啲logo shot真係幾傷個momentum

對家D射手開始上力

ft 連炒4球

肥仔啲罰球真係搞乜

見到kp 係咁問luka 攞波
唔俾幾球之後有d 頭dup dup

肥仔啲罰球只要頭一兩次射唔順 就會一直尻落去

連炒四球

Doncic啲罰球咁樣點做巨星

今日又唔係準，lead緊果2分，走去射logo 3做乜
好彩對面唔入啫
俾佢入左反超好on9

肥仔ft又

未夠鐘都step back

好怪 明明季初準返

鳩射點俾你

Harden掟粒波落kleber隻腳

無啦二連敗了

kp一早咁打咪好不過又驚易傷

多多球追Block

睇板咋 傻豬

好似DSJ 臨俾人trade 攞三雙咁

成個sequence 正到

今場個個都唔錯

Doncic無出場好似仲勁😭😭😭

多咗ball movement

kp醒返d

不過Por仔今日第一節連炒兩個Long3知道自己柒左乖乖打底 呢樣抵讚

肥仔毒瘤

根本要咁打

5Out變1大4細

隔離台水雀幫幫手 快手打刺撚落來

對面球球都搵DAJ 守luka

多多Hot撚到

wcs 頭先個球咁都dunk 唔到

一波防守ko 比賽啦

今日啲防守幾有火

基本操作啦 條友dunk到都可能炒

今場頒定條金腰帶比多多啦 守波勁撚到

ＷＨＯ 是多多？

DOE DOE DFS

感動既係剩5分半先出傻拋

拋慢慢退落黎啦
下年俾bey 上位

開始聞到味啦

剩返4分鐘 會唔會無啦啦倒水倒到正選要出返嚟

今日好少to

Boban上場

我驚RC寧願用佢都唔比時間新仔練下 始終係契仔 佢份約咁樣頂係到都幾難攪

見到por仔mismatch登子好爽

咁少用應該rc 都睇得出拋而家係場上作用有限

今季無咩可能睇到新仔
落曬G LEAGUE

咁樣可以喺強隊手上偷到一場 真係好爽

拎去換返3分命中率

G league而家係咪好似bubble咁

Dirk 不如出番泥教doncic射罰球

話說我哋隊波好少人用one motion

差啲唔記得今日肥仔生日

doncic張新秀卡炒到勁貴
4.6m

三千幾萬港紙買張卡仔大把人成世都揾唔到
資本主義 我屌你老母

繼續睇板

Kp今日啲手感食曬屎

KP又喺出面尻射好似上場咁打唔得嘅

kp鳩射完3分未

幾乎可以肯定係佢怕傷唔願打low post

kp真係垃圾黎

Fournier傷？

Por球put back

派完膠未

肥仔甩鞋

肥仔個下傳波應該會上shaqtin a fool

kp係咁放人射3分…

我賓

準備倒水

倒水倒水

Kp個腦都唔知自己想點 接到波成日都好似呆左咁

jb 正式成為二當家

今季進步咗少咗上腦

最尾係要打到咁

Brunson第四節先生

都係心態問題大 最尾啲防守突然出曬事 明明頭三節都好集中

終於above .500 ，點都keep住個play-in希望呀唔該，KP生性做下gym啦

羸埋okc 開心過all star weekend
下半季賽程都惡哽, 希望會買下人尤其內線

下半其實我地個賽程算係易哽

算易啦
仲有場piston 同火箭未打
希望衝到第六

賽程因為之前落雪所以緊湊啲但係算多廢隊
加上all star weekend 唔計前排落雪嘅話 先係第一次正選齊人認真練波希望防守默契有進步

就咁睇應該唔trade kp

揾唔到水魚接手啦

放佢地係G League真係正確決定
明顯進攻方面有信心，唔會再咁猶豫同驚射失

PS BEY今場CLS 成17個REB GREEN都 22PTS, 8AST, 6REB, 4STLS

Bey, Green硬件幾好
Terry就未睇過

luka背傷聽日未必打

Carry得太多野個背脊終於頂唔順

不過認真講近呢十場左右好明顯係縮到七人rotation換戰績burke WCS Johnson 拋都無得點上

希望佢好好休息下 AllstarSC同正賽Hea打都冇人會怪佢

佢應該未嚴重到打唔到 不過隊醫襯機會俾佢輪休下 asg唔高強度

我Por帶隊

睇返早幾年 肥仔Allstar都慣左Hea打 都係落場玩下咁

希望跟番上季劇本por仔帶隊拎返信心 Por仔生性啦屌

Brunson carry

話說我地隻Roby過左OKC之後越打越好

屌，無肥仔睇

咁會大勝喎😅

根本都冇機會養 今年選個堆睇怕都係同佢一樣下場 最後比第二隊養

對面搞乜

有potential 但而家隊波真係冇咁多時間養
要真係tank 時間先可以慢慢俾機會開發

josh rich 三分差到咁

原來我地三分命中仲低

DSJ三雙

離開NYK 終於搵返自己

今日啲三分成隊都食曬屎

好似20%都無

22中1

終於入三分

咁都仲可以lead都幾犀利

而家係23中2

應該冇 印象中好似得thj 入過一兩球 其他全部炒曬

依家手感好返d了

肥仔心諗點解無咗我隊波好似順好多嘅

joshrich今年D三分比起季前賽真係差左好多

希望佢係det打返起

想贏但攞唔到分 vs 唔想贏

Kp run pick and roll 可以有

我牛用哩場練手感

完場都唔過90分

最強防守
利申無睇

防埋自己

今日其實打到亂鬼曬 冇人key波 淨係係出邊傳到咁上下就求其射左佢 好在對面都射得衰先有得贏

全隊一齊攞DPOG

笑撚左

上番第八啦

有無可能追到頭6
完咗all star之後就打刺雷塊兩場艇兩場拓
希望醒醒定定

暫時睇唔到拉邊兩隊落黎, 金塊都未入頭6

邊隊上都好 一定要打馬刺落來

全聯盟排第11 西岸排第8 真係cls

見怪不怪

又同共詹一隊

一日rmbj係票王 一日當值都要同佢同隊
點名接班人咁款肥仔自己應該開心嘅
不過作為牛fans真係屌出聲

隔離NBA post 話傳聞想trade love, 點睇？

玻璃教玻璃

不了

份約

肥仔又揸流灘

hea

3分大賽黎

無交易

2個玻璃人
驚到時嘔血

睇囉咩換 如果係阿拋同JJ咁上下既野就換到都唔怕換既 佢份約都唔長 好似得番一兩年

又有傳想簽jj redick

吓 咁攪笑 紅撚應該好難搵人換 買斷基本上佢肯定帶更強既隊要

同平時深藍個件冇乜分別咁

對家冇LA 我Por硬起來可以嗎

呢件好d

平時個件太過死板

想搵件靚既整Customize都整唔落手

白色啦， 一定無得輸

其實我都覺得小牛既衫褲
唔夠好多其他隊既好睇😅😅

唔係連刺撚都打唔贏下話

次次見到wcs出手都驚佢炒

無手感

果然休息完嘅肥仔個態都一般

佢係咪唔會減返肥

好多to btw馬刺好似好準但都無落後太多

⋯⋯⋯唔夠打⋯⋯

外線今日射唔開 冇手感

kp打得唔錯

上半場閪閪地 下半出返來又幾醒神

件新波衫著到啲人好肥

Richardson做乜鳩

肥仔一落場分幾鐘就倒曬啲分

要放返luka上嚟喇

wide open都食唔到

Thj...

呢下好狗

啲wide open係咁炒

kp

KP

Bubble KP返嚟喇

倒水未呀

Kp咁樣入到去都唔出手

kp掂

打佢老母清泉廁啦

要拉開先有得倒水架

已完

當值球stepback一拉開嗰下

難得雙子星終結比賽

最尾終於唔洗只係靠當值玩

上番西南組頭

理想嘅畫面出現了

定未上？？

金州 水雀果D幫幫手 夾手夾腳踢廁撚出頭10

我都好討厭馬刺

由Bowen開始憎馬廁

我好簡單

因為我地同佢地係死敵😡😡😡

贏到死敵就係爽

即刻撲去虎撲 睇班友點睇kp

咁KP今季真係鳩左好多😑😑

佢唔係一直都係咁嘅風格架咩，一攞波就鳩射。但呢場幾好睇，又有offensive rebound又打多咗pain area，佢如果穩定場場係咁，小牛頭六實得嘅。

班友癲架 打得好照屌

起碼kp打吓底 好過佢鳩射

kp 睇落個狀有d 回升
希望keep 到唔好又傷
下半季咁多b2b 唔知有冇rookie 睇下

唯一一個白人

luka 同kp 都唔出
不過okc tank 緊應該都贏到既

玩咁大 輸左就好笑 之後幾場都係強隊 呢場一輸好傷

屌，特登早起睇波點知出個咁嘅陣

可以睇okc 個個poku

okc 件衫同小牛尋日個件一樣既

完全係尻打 對面唔係好似上場咁炒你都難打

屌你老母打緊咩

準備俾人大炒

一個想贏 一個想輸

成隊得boban 攞到板

對面衰極都有sga同holford兩個主力

打小球個底冇防守咁濟
但d 射手又唔係好準
bey time plz

green 頭先快攻柒左少少就俾人換走

幾乎次次都係 一犯錯即刻被換走

出Bey執板都好呀

睇怕都凍過水 完全唔夠打 咁鬼有信心學人留力

睇翻精華先知原來嗰日all star波叔alley oop

拋同wcs打成咁都唔出悲 rick憎新仔憎到咁

係囉 明明對面都係新仔姐

咁就咪放CURRY啦

佢不嬲都係唔鍾意用新仔個種 係早幾年tank個陣先焗住養人

我鳩估係同球隊地位有關 估rick係想佢地work up through the ranks

屌老母好撚柒憎horford
有種說不出既原因

21分

咁搞法下半季咁多b2b 有排輸
就算luka 唔rest 上半季都係b2b 俾人由頭帶到尾

雷霆有個好撚瘦邊個嚟

今年rookie puko
以為想tank 先俾佢打正選

wcs for three 係咩事

有野阿拋連佢都爆唔入 問你死味

邊可能呢場休息 呢場基本上一定要食硬 學你講下半季咁多b2b點玩

KP都算, luka都要休搞咩

有無機會

對面開始交戲

屌

又炒罰球

打後個啲你出盡力都未必贏到啦 呢場基本上你出Luka 係食硬都唔上埋佢

俾埋你贏都贏唔到

sga 出多過半個鐘
雷霆認真打波損人不利己可恥

諗起07年放水比勇 季後賽就比人黑8

望住隔離太陽，真係。。。唉

一個場邊教練, 一個場內教練就昇起

唔係好明虎撲班友做乜咁憎Green，揀都揀咗啦
今場打得2分鐘就話佢ball handle唔掂，basketball iq低。明明之前都唔算差，連一場論都唔係

唔覺學佢地講pick悲/achuiwa rick會用

老實講 我都覺得唔應該選green 因為擺都明唔想花時間養人就應該選啲即戰力好啲既 選bey應該會好啲 起碼三分即插即用唔洗執 至於achuiwa就嘥氣 Rick肯定唔會用 仲難執過green

睇rick今場咁樣 我覺得佢會照出Johnson 都唔出悲

咁就真係冇得講 我地選個陣bay同bane兩個都係即刻用得既3D 本身以為會選其中一個 achuiwa應該係潛力最高個個 但呢款有排養既高佬 rick肯定唔會用 兩分鐘時間都唔洗旨意有

唉兩個我都好鐘意 悲打34號位又啱曬 所以真係可惜

咁講 單以位置同功用黎講 今年選個三個其實都啱用 係冇時間練咁解

邊一年係有時間練？

同佢哋心水唔同

17-18

熄得機

jokic 瘋狂單打kp

Kp醒神

好似無咩效果

用拋守jokic 係咩事

油雞治已經夠慢，拋都比佢一轉身就壓過

搵拋守jokic 即係送分

肥仔3分開齋

用boban 好過啦

又變返29分

又連續幾下攞唔到板

無人攞位

對面barton 今場要做x factor 了

Luka尾兩球射到咁

除左傻西中間比JOKIC拎完兩分上頭PULL UP之外
成隊又打得幾好

JOKER BUG黎 算啦

d雞咁偏

傻西真係
點解唔殺上去而係射BANK SHOT

又食T

eq

Jokic是現今nba最好兩個中鋒之一
灾守唔住好正常
只要令佢打得唔舒服降低效率已算成功了

又第3節起Q

今日好準

KP力量好似好翻好多

你老母球證真係收咗錢咁

4犯

你對個第一中鋒，算係咁啦

無記錯有兩個體毛foul

廿分

第四節倒曬佢

agree

阿拋打卡三分好耐冇見過

拋正正經經練下3分好過啦

罰球多一倍

練唔到啦 注定冇射波

開始倒水

倒水時間

Luka成日都係呢啲時候射呢啲3分

廢拋10板 乜咩野事

今日三分命中算係咁

估唔到有拋攞全隊最多板既一日

今日kp都打得ok...

josh rich 呢排係咪回春

Kp今日醒神

有啲去返bubble嘅狀態了

Kp

可以trade 得

出新仔

Bol bol瘦到

睇完板 準備單換肥Jo了

Por仔又慢慢打番起

廢板埋單11板

Por同josh rich今日食錯藥

進攻起碼拎番信心先 防守感覺上都係要再操
Btw Johnson場邊都唔見人 係咪準備拎去trade

打得幾好 啲ball movement 幾正

好似個人原因請假

唔知係等trade 定真係請假
但起碼佢唔係度呢排可以用多d green/bey

如果上場對okc 唔係留力就上返第七了

hope so

應該起碼出一個

今日大飛比水雀撚狗 希望聽日同大後日我地都執到死雞

係搵小牛做出氣袋

相信Por子 唔怕

聽日打快艇冇架啦
望就望load management 罷啦

點都有機會嘅 話晒主場兼快艇b2bJ rich 同KP近排個態又唔差
俾啲信念

啞仔依家識得b2b?
印象中自從佢腳傷後唔會打b2b

係咁to

8-0 run

狂炒3分

終於入

又要追返第一節既失分

肥仔好fit

肥仔半場8助

3分only

kp成日要波 但企位咁點交

反超前

好多to

肥仔無手感

快艇呢個陣防守打switch 幾無敵
今日kp 唔step up就無可能贏

kp真係好鳩掉

Kp射到咁遠真係吹佢唔脹

Doe doe啲3分攪咩空過大西洋都炒

射左佢啦kp

今場算係咁

Kp發力可以嗎

Dfs今日個狀態食曬屎

守唔到

球證食咗球3分

咁都唔計都痴線

屌啦呢球draw foul draw得好好 咁都唔計

買咗波

4分變2分

肥仔俾人守得好緊

luka 俾人strip 左好多球

無啦追唔到

肥仔有啲鬥氣

應該追唔到

係啦

一定追唔到

luka 5犯
kleber 今場守kawhi 算係咁

kp真係好難交波

肥仔手軟

輸了， 唔夠打

完

今場真係唔夠打 個個都打得唔錯了

對面使唔使咁慶祝法

第四節都叫守到但攻唔到

冇氣 第四節已經多to

咪又係得luka kp 角色球員輸晒

無好單檔 輪流守都守死

比人貼身守足全場 其他人根本攪唔掂 jb jrich呢啲平時可以幫手自己攻下既面對大飛啲防守都即刻潛曬水 變相粒波下下又要經luka 手先做到個攻勢

加上今場籃下同中投都差過平時 變相更好守

今場其實守得唔錯 但進攻其他球員真係要做多啲 唔好講啲空位三分 連基本傳波好多時都做唔好

魔術賣Aaron Gordon 有無可能換到

冇pick 都唔知點trade

呢場要luka超水準先得

佢幾啱小牛

肥仔可能要練下啲pull up 第四節船放佢射 佢都唔敢射

佢射返中距離就好 依家變返純打魔球

突然又放棄中距離

要用三分去換
好神奇今季佢啲罰球 中距離 三分唔會同時間在線 明明啲skill 應該練好左先係

對艇好難打中距離啦今日幾球mismatch諗住打low post都俾人strip走粒波

唔止呢場 近期又變晒3分為主 雖然ok準

佢射開啲中矩 都唔係pull up嚟 多數都係背身轉身嚟

但係今場其實pull up機會多嘅 不過感覺佢諗過龍 太想靠mismatch攞分 但係今場冇雞

屌 好想要rudy gay 次次望到船用zubac守doedoe但係doedoe單食唔到就想死

原本想睇下年會唔會搶ddr 但係狗刺今年屎忽撞棍又打得唔差應該都唔會放人

唉 希望換到Gordon啦

冇計 係普通3d料 你叫佢拎住粒波唔好話攻 有時連傳都傳唔好

弊在佢同maxi打啲強隊都會咁

所以都係去番球員質素由其鋒線位個問題 佢同maxi都係合格有餘既3D 當佢地後備洗係超級好用 但一打強隊佢地啲缺點同對手啲正選比就會好明顯咁出曬黎

有DDR可以做第二點HOLD波組織,J-RICH做依個位都係一般

Gordon

洗就幾啱洗 但大把人爭 唔似可以trade到

嚟到真係fit晒

Bradley

唉

Brunson做咩鳩

上完腦未

又發作

Jb一分鐘都唔夠to左三次 個腦今日著著地

屌你老母啲雞

屌 賓神

Brunson今場可以收埋先,完全負作用

傻咗

Jb咁玩一玩就比人拉開

Thj

呢段打得好

kp持球真係咁多得

今場成班都好有火

當值上半場好似出太多 都冇見佢坐低過咁濟

今場防守幾好喎

最後呢球肥仔爭d

打親大飛都好好睇

第二節差唔多打足

唔打咁多 應該俾人炒到飛起

當playoffs咁打啦

呢場有playoff feel 兩邊都好搏

唔係Jb上曬腦 佢應該都有得休下 而家上半場就出曬力都拉唔開 下半場就難打

yes jb係唯一除luka外有組織能力嘅人 今日食咗屎咁
好彩其他人醒神

防守今日守得幾好 係wcs搶板繼續發夢 Kp下半場進攻要比多啲力 唔覺當值咁打可以頂到尾

今場多咗pull up船就冇咁易打drop coverage

kp唔搶板嘅

發覺jrich係要拍幾下波再射係會準好多

認錯波衫？

今年兩秒內出手好似得兩成幾

倒水

on9雞

今場啲雞

咁都upheld好撚嘢

球證係咪on9

Kp呢節攻守都打得好

bubble kp

想比俾luka休息下都唔得

Fuck, Brunson今場好垃圾

*俾

一出就送分

brunson 做乜鳩

屌，睇到眼花

On9 嚟球又吹jump ball

4節反cup劇本已備
Brunson

Jb個身高劣勢呢兩場打艇完全展現曬出黎 當值坐多兩三分鐘啲分應該倒曬

艇狗出Johnson 打鳩佢

單檔完走咗去

肥當

睇黎當值今日要頂到尾先掂 場上冇佢唔掂

準備throw game

肥仔上40

肥仔又撚PG

肥仔今日真係咩拎分手段都齊晒

今場真係乜都齊

中投得拋投

有下Dirk轉身踢蛋

打撚死肥仔

咪射左幾球中投囉

防守今日守得好好 kp今日將啲力放曬係防守到

下兩場back-to-back打拓荒者…食粥食飯睇呢兩場喇

對快艇攞到tie-breaker都重要，到季尾可能兩隊戰績一樣。

贏到大飛狗就開心

大飛full team 最近10場 4-6

Smith幾時傷左架

Dorian Finney-Smith will miss out the game against the Clippers due to the birth of his child.

Congratulations on the newest addition to your family!

做老豆

個仔出完世要打番好啲喇

又嚟

睇啲comment笑到仆街

溝女

呢招真係好茅

luka條女係咪仲喺外國

一齊係Dallas啦 ig有陣時都見到佢哋撚狗

咁可以訓廳了

Luka唔返屋企啦

肥仔群得班友多學到壞晒

今日viu有小牛

thj打正選通常都西

希望唔好俾kanter 屈底
dame 就一定守唔住

仲以為翁生因為之前單嘢收咗皮添

睇2緊kp射唔射到

咩事

攪女人

守佢外圍

小小牛肯用國際球員

肥仔開局手感唔錯

勁咗兩場 今場要閪了

已經有d 西

睇樣CJ 今日都有手感
大獲了

J rich 2個on9 to

一出就派膠

對面好hot

Iwundu守死Melo可以嗎

呢球係luka 傳唔到位喎

射親都入咁滯

痴線 對面 d三分hot到

covington 今場好集中

Cj好撚準

對面啲三分個個都順 好彩我地今日都射得唔錯先咬得住

Cj dame都咁hot 點玩陣間第4節dame time收得皮

搞到呢段冇dame 都拉唔開

間接係比dame留力第四節 我地呢邊要當值一個頂到尾

j rich d to 咩事

Kp同j rich都麻麻

有3個都係派膠咁漏

kp j rich在場好似對面打多兩個

快啲幫手百屌kp同j rich

今場kp防守無作用

KP咁撚養生 撞少少都唔制
搵到少少位就鳩射出去

兩條友都咁海鮮 早幾場個態明明咁好 今日連普通決定都做唔好

又俾人吹t

又tech

球證唔係女

仆街原來kp 1球生波都未入

太大脾氣

肥位轉位射下啦

cls miss match dame
bump半下都無就轉身射尻左

絕殺celtics之後就成日揀左邊45度射3分

KP今場好撚廢，攻守都唔得

Kp醒下啦

因住又食t

對面兩個一齊on fire

Luka背籃對dame都食到
Kp對dame反而食唔到

根本驚傷

普通post up都驚傷真係快手trade走佢
個下真係睇到燥

仆佢個街，攞最高人工剩係識外圍鳩射，駛鬼比咁多錢你咩

呢下我反而覺得冇野 始終高咁多
問題係佢咁近都炒 對面已經冇比到防守壓力佢

講到尾呢個二當家都係要換 無謂晒錢落去

我諗我去我守佢都可能得

有鬼水魚接手咩

kp終於入

多謝各位燈神

flop

廢por

咩料 咁都進攻犯規
屌你老母咩死球證

Kp訓醒少少

大家keep住屌得勁啲
話要trade kp就會打得好㗎喇

J rich幾多球呀
Trade埋j rich啦

肥仔呢下後生

*手

空撚晒都炒

Josh rich有價好換

唔明點解話trade seth係good move
seth打pnr同shooting都好過j rich
而且又唔覺j rich防守好seth幾多

咁又未至於 早幾場啲防守已經唔係Seth可以比到啦

同seth 同級又誇左d
但之前係唔知點解佢冇做ace stopper 角色交俾DFS 守
今場佢又守dame 又守cj 算係咁

點解又可以elbow foul

其實係咪只要防守球員肯俾塊面kp批
球球都會係進攻犯規?
Kp下下都係踭行先㗎喎

佢又冇出自己個圈, 人地伸個頭入去佢個範圍都有得吹

慘，假錶佬

Josh rich今場最大貢獻

dame gg

唔想dame傷

same

行到無問題啦

KP咁高提高隻手
個手踭已經到人塊面啦

咁快出返黎

好似唔係好敢跳

iwudu 今日都出幾耐

J rich咁都炒

頂dfs啲分鐘
暫時睇做到嘢 守得唔錯

真值得一讚 比之前嗰排成熟咗

又俾人quarter buzzer

幾個大trade都水貨feelporj rich

真係守得幾好

竟然守到CJ

拋同iwundu 同場進攻spacing 唔得喎

未到，過多2分鐘先開始

佢防守係唔錯，不過冇射波

pk 燈左

當值第四節要頂到尾啦 一坐低感該就頂唔住

出呢個陣邊個守cj

kp成日發夢

Dame time加倒水

今場仲俾波kp做乜

kp air ball

應該挨唔到尾

輸硬

今日輸波兩大戰犯KP同Richardson

Richardson d咩射波嚟

屌你老母j rich

我屌你咩 無手感咪撚射啦
仲要連續兩球

頂唔住啦 一去到呢啲位得當值一個靠得住

倒水劇本

iwudo打得好但出個負態嘅jrich
cls rick

clutch time攻唔入仲擺iwundu 出黎都冇咩用

劇本應該今場惜敗
下場又反彈

無啦gg

咁都俾djj 攞到off reb

打乜撚

Maxi關鍵時間炒晒空位3分

冇啦 運都輸埋

運都冇埋兩球3分靚位炒

Doncic同kleber都炒

Maxi第4節炒果3球

問題係領先緊5分時換走左
之後por就打多左j rich 同kp

難得luka守得好 無人搶板

完了吧如無意外

玩完

躝啦por j rich

好可惜第4節炒咁多

依家先嚟準把撚

77頭dupdip今日唔係輸你，係人地準

第四節11中3

Maxi炒嗰三球

準全場都無用 最重要幾球你炒晒

thj仲似二當家
中間二三節唔係佢啲三分，第四節已經變垃圾時間

輸咗個kp

隊波搵唔到第二個穩定得分點，點到行唔遠，不過隊波GM咁撚廢完全不寄厚望

同埋防守籃板差 最尾有至少兩球發夢俾人搶到

簽鼓佬攪掂哂

小牛都未試過搵到一個長遠嘅穩定二當家
最長個個都算係josh howard
其餘時間都係騎牛搵馬

拎住por j rich兩件水貨
亂用 pick換人冇籤剩
Pick完新人Rick 唔撚用
管理層轉會永遠慢一拍
點撚樣執等當值嗌trade me

Por 你唔送pick根本就trade唔到，仲有四年捱

點會 肯定有隊肯搏 只係你而家trade肯定拎唔番對等既野 隊波要貼pick先清到既得拋

kidd算唔算
逗住成隊波

都算 但你一定唔係

Lakers James 好大獲

會唔會buyout市場少左佢地
我地執到一件

中咗肺炎？

睇到了 sor

唔知係咪唔敢講out for season
所以話無限期

但係buyout球員真係可以諗少隊

對我地冇咩影響 反正buyout都唔會諗我哋 而且球員名單都爆左 望會唔會做下trade實際啲

終於肯比boban 打
砵蘭撚d雞當值挨身買犯就茅奸卑鄙，假錶佬挨身買犯就熱血籃球好忠誠mvp

再唔幫肥仔揾個穩定 2號得分點，真係好驚佢嗌trade me

你放心,我地GM咁廢應該乜都唔會做

Thj好fit

錶佬做同一樣嘢永遠無人屌

睇見就火,KP連位都攞唔到

佢真係可以頂唔入啲矮仔
變相要成日射啲45度 中距

笑撚死por 比Jones jr 跳贏

kp咁樣俾人補樽

弱撚智

都唔知係條友存在感低定點

有光環

kp又發夢

Bubble 刷career high嗰場真係記得好撚清楚，條友瘋狂挨身draw 3罰，做親都吹，仲癲過肥仔今季

忠誠大撚晒

當值

哇屌

當值今日醒神

一樣還一樣，分返開睇：
佢忠誠、自強不息、聯盟最clutch、deserves all star starter甚至可以挑戰mvp 我都同意
但如果Harden肥仔吹羊d前仰買犯係抵屌，就唔該用返同一個標準evaluate

肥仔虛火嚟，咪吹奏

肥仔好癲

ok垃撚圾

等睇三十分倒水

luka 三分

倒水準備

肥當3分8中8

虛火

8/8

kp搞緊笑？

上場重注左 第四節就爆炸
今日買對家就咁精神 係咪我燈

Yes

速龍劇本再現

無睇一陣間 做咩贏緊成卅分

終於炒

假波唔計

第4節luka有無得唔打 但又驚倒水

放心 倒到二十分左右就要出

肥仔今場3分命中升返，罰球跌返落50%

永遠無得同時準

2K配點大法

通常mini series 第二場都特別醒神

對面放棄好心就用下bey頂拋練下啦

做我牛啲新仔真係慘過食屎
大炒 出都無得出 完全唔比機會落場磨練

竟然出hinton 先

好仆街

上兩場對大飛

立即釋放Terry仔

佢無得打ah占基利話佢唔係傷 又唔係personal reason 總之唔知咩事

bey

得罪方丈

搞乜贏咁多

悲d射波都有幾分似拋嘅生硬

又上番拋 真係契仔

Alley Oop

Bey既模係邊個

拋打卡三分

拋3分

肥仔第3節段爆發帶起全隊攻守順晒

同埋對面有段死晒火

por得12分

早排好似係illness
今日寫係personal reason

魔術Aaron Gordon提咗交易申請 小牛去試下問價都好

唔想放走Doe doe同賓神
兩個份約太抵 加埋double先等如拋
但係唔攞佢哋出嚟 根本無可能有upgrade

Burson係最值錢資產 無計

好難決擇

少睇速龍，Norman Powell做唔做到啟動點？

自主進攻同做無球射手都幾勁 但係冇防守 組織麻麻

Brunson真係要留 最近Iwandu上力可能真係唔留多多

如果換到Gordon 我可以接受唔留jb 始終backup pg 係最replaceable 嘅位

Powell季尾完約 唔會攞咁多野換啦 到時直接簽仲好 反正有cap

我反而覺得3D易搵D 要搵一隻夾到Luka又射到波帶到後備又有經驗既PG就真係難搵

好想要BROGDON

今年打到Allstar咁既Level

我覺得牛fo 應該好想續jrich同tim所以先咁急住make deal

如果係管理層都幾大鑊 論能力今年fa J rich同tim應該係冇人黎先續番既安全牌 而唔係趕住續既人囉 唔係又諗住益自己人呀

留jb淨換founier都唔錯嘅

Fournier就吹緊呢單

就咁睇都已經好難爭
如果只係trade Fournier應該有得傾 就完約要換應該唔洗出好多野 反正咩直都唔似會續 純粹想拎番啲野

Fournier<->Johnson加兩個2輪 呢個就係我地Offer比咩直

Fournier應該相對無咁多人爭
AG好多隊都想要 籌碼又好過小牛

Gary harris 今年超垃圾 講真我地出jb johnson green terry 加 2025frp 同兩個 second round未必輸

可能要加人去match salary

得罪講句金塊出果四件 四件都係垃圾

我估都係咁上下 同gordon比易trade好多
Btw呢個offer加埋阿拋去trade鼓佬隨時得都唔定 反正騎都trade唔出

聽人講我地同鼓佬已經有trade ready 係等緊其他deal develop

咩都好 有廢拋trade走既trade就係good trade

有鼓佬就可以打一大四細

Bol bol同hampton ok嘅但係講真唔會好得過jb加green加terry囉 仲要佢地出pick swap同protected pick

JB換多多Ok？

食埋aminu可能得

我估咁上下價冇人爭就應該trade得到 最多加多個新仔比佢當清埋拋份長約 但管理層會唔會咁做就另計 同第二隊去爭Gordon唔似我哋會去做既野

個個都等buyout

老老實實 其實覺得Gordon唔太岩我地用

屌 查一查Stat原來Gordon今季4成三分 對唔字 當我冇講過

佢主要問題係佢想做大佬

呢件本身冇可能嫁啦
冇1st round magic睬你都戇尻

本身淨係出一個frp都可以出2025 屌你老母火箭抬價

太多人爭 我地根本冇pick 唔係火箭抬價都唔會咁易trade比你 現實啲睇下鼓佬 Fournier trade唔trade到啦

Next best有fourier鼓佬都唔錯嘅 doedoe可以打backup 4

隊隊都等鼓佬buyout 最驚我地都係 管理層諗野冇人明
要trade既應該唔難

如果用johnson拋match 鼓佬可能唔夠人match fournier

應該鼓佬 fournier二選一啦 比較難換晒兩件返嚟 犧牲太大 要晒兩件就kleber dfs brunson其中一件一定要trade走 咁做嘅話 FO應該會俾fans屌死(雖然本身都屌開)

我prefer鼓佬多啲雖然進攻打少個 但係至少個底有人頂住先 唔使當值做籃板保証

擺明二選一啦 兩單trade都要用Johnson去match 唔會兩個要曬 我自己就想用黎trade鼓佬 可以順便清埋阿拋份長約

可以三方交易嘅

其實我唔覺得佢勁

球商低d 但小牛缺佢呢類型

理性分析係一定要鼓佬正好多 但係自己明明本身已經揸住Maja唔用 如果要打一大四細出Maja咪已經夠做仲要打多鼓佬一味高位策應 所以個根本問題就唔係要Trade咩人返來用 而係占基利唔肯用

no trade is the best trade
Aaron gordon, drummond都唔係咩改變球隊嘅球員

其實都啱尤其睇返由近十幾廿場都只係輸咗五場 keep住同一個陣容可能仲好
不過純粹希望執到個底幫手 季後賽可以行遠少少咁解

拎James johnson去trade應該都唔會影響到隊波啦下

齋james johnson 可以換到d咩返黎

我諗唔晒貼pick換到既就只有
一d更衣室入面好差 或者 球隊急急腳想送走
例子 kpj 同埋 mayer lenoard

我會咁睇 最多咪出Second round pick 出得多既唔覺牛會去換 如果換鼓佬既咪貼埋拋去match份約 唔覺會對而家隊波戰力有咩大影響 鼓佬啱洗固然好 就算最後唔啱洗 你季尾唔好續就得 但就清埋阿拋份爛約

可惜騎士唔洗爭入季後賽
如果唔係 trade james johnson 去做 larry nance jr 後備都得

拋就算啦
唔貼pick送唔走

騎士點會接佢份約

佢係咩打法
tim仔咁亂刀流？

同佢個人一樣唔三唔四 打三號位唔夠人快 打四號位Lowpost又係要靠腳步 不過今年4成三分又真係幾吸引

佢係會好似wes咁自己走去post up嘅人嚟 都幾難駕馭下

俾我應該會要Collins先過佢

4成3分來到牛仔仲邊有可能有Post打 一定叫佢去射三分啦
不過CollinsPNR又幾吸引下

現實兩個都唔會有我地份
就咁講感覺上Gordon會夾啲 可以守三四號位 三分今年有進步 又可以當持球點去攻 基本上真係fit曬我地要既野
Collins基本上打小球五號最好 有kp係到唔覺會再開份頂薪比個底

同埋gordon份約玩到2022先UFA collins玩多半季就要續約 本身Brunson 肥當都未續好約 仲要加多隻collins返來搞尻自己

Collins無論而家trade定fa簽佢都肯定要頂薪 無kp
都仲可以諗 有就基本上唔會諗佢 而Jb同當值續約問題就唔大 反正都預係出年帽上續 問題係佢兩個換約前執唔執得掂隊波其他位 執唔掂打後幾年都應該係一輪遊

最撚Fit就FA簽粒大星返來再Luka份Max打爆個Cap比豪華稅

下年FREE AGENT好似得DDR比較啱駛

大飛兩隻都Po 仲有隻Gordon Hayward都岩用

最fit就係你講咁 但大星得番可愛 基本上唔洗諗

肥仔做咗皇馬名譽會員 總數得13名

咁多年追free agents 嘅經驗係就係老細肯比貴稅，大星都唔願嚟

所以我都唔望呢啲大星會黎 但市面上仲有唔少啱洗可以簽既

開波

屌 輕敵啦班友仔

一開波發緊夢

今日無乜手感

防守發緊夢對家好多easy bucket

Luka仲未開齋

今日有藉口 酒店房漏水 話訓唔到教

打卡

做乜9?趕左出場?

做咩有tech

肥仔今日食曬屎

多口

分都攞唔到

無睇 肥仔傷？

今場好似打緊街場咁 傳幾野就尻射左佢 守波又唔集中

如果係 佢近幾場都有喎

下半場希望回暖

唔夠瞓

今場kp carry

條友唔抖好過抖
一抖狀態就直插

終於開齋喇

好怪 一定要以賽代練

狼個底廢到連阿拋都可以係咁執到分

KP 又trade 得

上小組第一啦掛⋯⋯？